原來飼養兔仔可令人心境平靜！🌟

兔子是其中一種最心境平靜的動物，很多人覺得牠們尤其是咀嚼食物的聲音很治癒。如果你家的兔子有攻擊性，這不是兔子的本性，而是後天環境和飼養方式影響的。兔子亦被作為情緒和心靈支持動物(emotional support animal)，即是主人有醫生的證明，帶着小動物作伴，心靈才得到慰藉。

以下video可看到兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 真感人！☺

當兔子跳兔子舞(Binky)時, 這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活，因為兔子Binky是兔子最開心的狀態。以下video可看到：

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

你使唔使開到嚟娛樂台呀

......